點解文史哲冇得補習

或者一間文史哲學校，乜人都報得嚟讀，為興趣冇沙紙嗰種。
因為香港冇人睇？

無沙紙 讀完啲人搵咩黎打飛機

台灣、大陸都有書院

香港有時都有開課程
不過多數借場搞
邊有錢租地方

有冇details

香港冇

有興趣想深入研究嘅人都可以讀 放工去上下呢啲堂幾好

文學，歷史，哲學
你想學邊樣？有無話攻邊個領域？

歷史哲學最有興趣

同問
我都係上網學咋

我對歷史有興趣架
鐘意睇啲人文歷史
旅行鐘意睇博物館睇古舊建築物多過山山水水同買野
真係有我唔介意放工黎一兩個鐘聽下書

跟教授讀Rpg應該有得研究 仲有人指導

唔通真係要走去比幾皮讀degree咩

諗起以前中文老師叫我地考完公開試之後
自己要睇詩經禮記
因為孔子以前都係咁樣叫人讀詩經 禮記

+1

其實一d舊式d既樓上書局會有人教既

但哲學唔去大學讀course都應該幾難搞
online course又無得討論

成間新亞研究所棟響度幾十年
農圃道嗰間(新亞中學入面)唔係馬料水
佢地有fb page 有興趣可以睇睇

新亞研究所

佢啲入學要求好高咁

上網其實都搵到好多哲學讀書會 你可以考慮下架喎

冇必要學的垃圾科目

學多幾個英文好過啦，孔子水9你老師，你老師水9你又信

呢到學術台都好多文史哲post
巴打有興趣得閒都可以睇